★[支那+血腥］真正"鐵膠"！地鐡眾目之下生食人肉！

膠小勿看!

支那人同原始人冇分別！

人肉刺生

高登仔幾年前仲話老野都係好人

我覺得最恐怖係隔離食花生既人

附合蝗情

D仆街

非曲線
中國文明其實只係石器時代級

點咬得落。。。正宗生番嚟

中國人食開人肉，條友應該當食刺身

結果： 應取消關愛座，以防受襲

大飢荒

d人走開哂隔離咪大把位囉
仲咬做乜春
個位風水好d?

呢個年紀
話唔定文革時食過人

除左報警同拉緊急制通知職員，當時咬到爆晒血我都唔知有乜做喇

有愛滋就

喪屍咩大佬

lm

屍殺列車

痴撚線